熱狗，我屌唔屌柒你地都唔撚得

紅兩件做乜撚野？

Fullteam就去俾人紅兩件

含撚啦屌你老母

我屌你老母

發誓以後唔買依隊閪波

下季踢歐霸啦撚樣

唔想踢歐冠啊

仲有機會贏

卡牌大C

有未來

買咩

串左佢客win

樓主買得幾重

熱狗全家死

場波都未完

跌到落 1.5 都仲買

般尼又係柒 咁都入唔到 俾熱狗執一分

當我無講野
睇歐霸啦柒頭

點踢 mark 極都mark 唔哂

輸鳩埋

thx